# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-08 10:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-09 07:47-0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: ../po/resources_strings.c:25
#: ../po/resources_strings.c:244
msgid "Gadgets"
msgstr "小工具"

#: ../po/resources_strings.c:28
#, c-format
msgid "(API Version: %s)"
msgstr "（API 版本：%s）"

#: ../po/resources_strings.c:31
msgid "Copyright © 2009 Google Inc. All Rights Reserved.&#10;Licensed under the Apache License, Version 2.0:"
msgstr "版权所有 © 2009 Google Inc.。保留所有权利。&#10;Apache 公司许可证，版本 2.0："

#: ../po/resources_strings.c:34
msgid "For more information please visit our project site:"
msgstr "欲了解更多信息，请访问我们的项目网站："

#: ../po/resources_strings.c:37
msgid "%I:%M%P"
msgstr "%I:%M%P"

#: ../po/resources_strings.c:40
msgid "%b %d"
msgstr "%b %d"

#: ../po/resources_strings.c:43
#: ../po/resources_strings.c:46
#, c-format
msgid "%dd ago"
msgstr "%dd 以前"

#: ../po/resources_strings.c:49
#, c-format
msgid "%d day ago"
msgstr "%d 天以前"

#: ../po/resources_strings.c:52
#, c-format
msgid "%d days ago"
msgstr "%d 天以前"

#: ../po/resources_strings.c:55
#: ../po/resources_strings.c:58
#, c-format
msgid "%dh ago"
msgstr "%dh 以前"

#: ../po/resources_strings.c:61
#, c-format
msgid "%d hr ago"
msgstr "%d 小时以前"

#: ../po/resources_strings.c:64
#, c-format
msgid "%d hrs ago"
msgstr "%d 小时以前"

#: ../po/resources_strings.c:67
#: ../po/resources_strings.c:70
#, c-format
msgid "%dm ago"
msgstr "%dm 以前"

#: ../po/resources_strings.c:73
#, c-format
msgid "%d min ago"
msgstr "%d 分钟以前"

#: ../po/resources_strings.c:76
#, c-format
msgid "%d mins ago"
msgstr "%d 分钟之前"

#: ../po/resources_strings.c:79
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../po/resources_strings.c:82
#: ../po/resources_strings.c:100
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../po/resources_strings.c:85
msgid "Don't show me items like this"
msgstr "不要显示这类项目"

#: ../po/resources_strings.c:88
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: ../po/resources_strings.c:91
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: ../po/resources_strings.c:94
msgid "Toggle Expanded View"
msgstr "切换扩展视图"

#: ../po/resources_strings.c:97
#: ../po/resources_strings.c:106
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: ../po/resources_strings.c:103
msgid "Add gadgets"
msgstr "添加小工具"

#: ../po/resources_strings.c:109
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: ../po/resources_strings.c:112
msgid "Program can't start because it failed to load the following module(s):"
msgstr "无法启动程序，因为无法加载下列模块："

#: ../po/resources_strings.c:115
msgid "&About..."
msgstr "关于(_A)..."

#: ../po/resources_strings.c:118
msgid "Add &Gadgets..."
msgstr "添加小工具(_G)..."

#: ../po/resources_strings.c:121
msgid "Always on &Top"
msgstr "总在最前面(_T)"

#: ../po/resources_strings.c:124
msgid "Auto &Fit"
msgstr "自动调整(_F)"

#: ../po/resources_strings.c:127
msgid "A&uto Hide"
msgstr "自动隐藏(_u)"

#: ../po/resources_strings.c:130
msgid "&Collapse"
msgstr "崩溃(_C)"

#: ../po/resources_strings.c:133
msgid "&Dock to Sidebar"
msgstr "Dock 到侧栏(_D)"

#: ../po/resources_strings.c:136
msgid "Doc&k Sidebar"
msgstr "Dock 侧栏(_k)"

#: ../po/resources_strings.c:139
msgid "E&xit"
msgstr "退出(_x)"

#: ../po/resources_strings.c:142
msgid "Ex&pand"
msgstr "展开(_p)"

#: ../po/resources_strings.c:145
msgid "&Font Size"
msgstr "字体大小(_F)"

#: ../po/resources_strings.c:148
msgid "&Default"
msgstr "默认(_D)"

#: ../po/resources_strings.c:151
msgid "&Larger"
msgstr "放大(_L)"

#: ../po/resources_strings.c:154
msgid "&Smaller"
msgstr "缩小(_S)"

#: ../po/resources_strings.c:157
msgid "Hide A&ll"
msgstr "隐藏所有(_l)"

#: ../po/resources_strings.c:160
msgid "&Left"
msgstr "向左(_L)"

#: ../po/resources_strings.c:163
msgid "&Options..."
msgstr "选项(_O)..."

#: ../po/resources_strings.c:166
msgid "R&emove"
msgstr "移除(_e)"

#: ../po/resources_strings.c:169
msgid "&Right"
msgstr "向右(_R)"

#: ../po/resources_strings.c:172
msgid "Show A&ll"
msgstr "显示所有(_l)"

#: ../po/resources_strings.c:175
msgid "&Undock from Sidebar"
msgstr "从侧栏 Undock(_U)"

#: ../po/resources_strings.c:178
msgid "&Zoom"
msgstr "变焦(_Z)"

#: ../po/resources_strings.c:181
msgid "100%"
msgstr "100%"

#: ../po/resources_strings.c:184
msgid "125%"
msgstr "125%"

#: ../po/resources_strings.c:187
msgid "150%"
msgstr "150%"

#: ../po/resources_strings.c:190
msgid "175%"
msgstr "175%"

#: ../po/resources_strings.c:193
msgid "200%"
msgstr "200%"

#: ../po/resources_strings.c:196
msgid "50%"
msgstr "50%"

#: ../po/resources_strings.c:199
msgid "75%"
msgstr "75%"

#: ../po/resources_strings.c:202
msgid "Change &Hotkey..."
msgstr "更改快捷键(_H)..."

#: ../po/resources_strings.c:205
msgid "De&bug Console"
msgstr "调试控制台(_b)"

#: ../po/resources_strings.c:208
msgid "&Sidebar"
msgstr "侧栏(_S)"

#: ../po/resources_strings.c:211
msgid "Feedback..."
msgstr "反馈..."

#: ../po/resources_strings.c:214
msgid "Third Party Gadget Installation"
msgstr "第三方小工具安装"

#: ../po/resources_strings.c:217
msgid "Google has not tested or verified the features or security of this third party Gadget. Please confirm that you want to install:"
msgstr "Google 还没有测试或验证此第三方小工具的功能或安全性。请确认您想要安装："

#: ../po/resources_strings.c:220
msgid "Description: "
msgstr "说明："

#: ../po/resources_strings.c:223
msgid "Required permissions: "
msgstr "所需权限："

#: ../po/resources_strings.c:226
#, c-format
msgid "A script (%s:%d) on this gadget may be busy or have stopped responding. Do you want to stop it?"
msgstr "此小工具的脚本(%s:%d)可能正忙或已停止响应。您是否要停止它？"

#: ../po/resources_strings.c:229
msgid "Change Hotkey"
msgstr "更改快捷键"

#: ../po/resources_strings.c:232
msgid "Click to input the new hotkey:"
msgstr "点击输入新的快捷键："

#: ../po/resources_strings.c:235
msgid "Press new hotkey"
msgstr "按新的快捷键"

#: ../po/resources_strings.c:238
#: ../po/resources_strings.c:250
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../po/resources_strings.c:241
msgid "Disabled"
msgstr "禁止"

#: ../po/resources_strings.c:247
#, c-format
msgid "Gadgets, press %s to show or hide gadgets."
msgstr "小工具，点击 %s 显示或隐藏小工具。"

#: ../po/resources_strings.c:253
msgid "Trace"
msgstr "跟踪"

#: ../po/resources_strings.c:256
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../po/resources_strings.c:259
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../po/resources_strings.c:262
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../po/resources_strings.c:265
msgid "Lock scroll"
msgstr "滚动锁定"

#: ../po/resources_strings.c:268
msgid "Gadgets (GTK)"
msgstr "小工具(GTK)"

#: ../po/resources_strings.c:271
msgid "Gadgets (Qt)"
msgstr "小工具 (Qt)"

#: ../po/resources_strings.c:274
#: ../po/resources_strings.c:283
msgid "Gadget Designer"
msgstr "小工具设计者"

#: ../po/resources_strings.c:277
msgid "Run Gadgets in GNOME/GTK environment"
msgstr "在 GNOME/GTK 环境中运行小工具"

#: ../po/resources_strings.c:280
msgid "Run Gadgets in KDE/Qt environment"
msgstr "在 KDE/Qt 环境中运行小工具"

#: ../po/resources_strings.c:286
msgid "Reads content of local files and directories"
msgstr "读取本地文件和目录的内容"

#: ../po/resources_strings.c:289
msgid "Creates or modifies local files and directories"
msgstr "创建或修改本地文件和目录"

#: ../po/resources_strings.c:292
msgid "Queries or modifies the status of hardware devices"
msgstr "查询或修改硬件设备的状态"

#: ../po/resources_strings.c:295
msgid "Accesses network"
msgstr "访问网络"

#: ../po/resources_strings.c:298
msgid "Accesses personalization data"
msgstr "访问个性化数据"

#: ../po/resources_strings.c:301
msgid "Executes native code and local applications"
msgstr "执行本地代码和本地应用程序"

#: ../po/resources_strings.c:304
#, c-format
msgid "The gadget could not be loaded:&#10;&#10;%s"
msgstr "无法加载小工具：&#10;&#10;%s"

#: ../po/resources_strings.c:307
#, c-format
msgid "The gadget requires Gadgets supporting API at least version %s:&#10;&#10;%s"
msgstr "小工具至少需要小工具 API 版本 %s：&#10;&#10;%s"

#: ../po/resources_strings.c:310
#, c-format
msgid "The gadget requires Gadgets for Linux at least version %s:&#10;&#10;%s"
msgstr "小工具至少需要 Linux 版本的小工具 %s：&#10;&#10;%s"

#: ../po/resources_strings.c:313
msgid "The gadget doesn't work on Linux platform:%&#10;&#10;%s"
msgstr "小工具不支持 Linux 平台：%&#10;&#10;%s"

#: ../po/resources_strings.c:316
msgid "http://www.google.com"
msgstr "http://www.google.cn/"

